成日有人話我開垃圾post

所以而加我再開多個

頭香

垃圾

靜啦

88

行開啦
頭香我攞左啦

樓豬我係你fan s

死心啦
我地冇可能架

牛逼！

躝啦大6人

6666

校台太多五毛/支蝗

Skr skr

我替天行道
劈死你班死假膠

樓豬你好

唔會
一直覺得樓主啲po幾高質

多謝
又多個反五毛/支蝗嘅巴打

ok